有無老救巴打入黎吹下水

返埋啲地獄池命都短幾年

沙灘

聽講汀九有個沙灘長工師姐

識啲長工師姐好撚大隻 一拳打死牛

巴打住好近？返temp定長工

好撚遠 返temp非長工

收爐後有咩打算

讀下書囉 都唔旨意有得出位

去考長工啦

欲知前世因